GME 31

GME (30)

2百中sh

Stand with WSB
retards together strong

翻去30先
未爆1001

277等大家

升返，冇事喇

係唔係用amc吸引走gme既人

屌 行開一陣就無左成皮野 信念！！！

隔離有條on9

請全線SH
唔好畀不明ac引你地去AMC

On9俾隻傻西明明吸撚晒啲人

去amc做肥料無所謂，smart money識揀

幾時落180 想補 DLLM

去左班AMC其實好事 GME呢邊明刀明槍

幾時買返上300比我酒呀

sh!

Amc 賺咗錢入嚟玩多一股

推

屌你地，我特登咁開嫁，btw唔明就算

睇下市值就知係伏

亞洲股民好廢

Short interest 邊個位check 到

睇人仆街

[廣告]今日會直播埋GME stock

星期一 果陣大家都仲講緊幾條rules :

1) 入得場就要預輸哂，過去都係輸「人性」。
2) 唔好借錢 allin 炒 ，用閒錢玩，志在參與
3) SH
4) 今個星期五決戰，唔得就再下一個星期五，直到三月財報。

158插到61 既時間又到了

推得突然慢咗咁撚多

$240準備沖涼瞓覺

FUCK AMC

仲有最緊要既係，
播頭D BGM

Sh!!!!!!

想問下個大戶係咪走唔到

冇曬人

隔離個post標題黨

先上400

留名
自己估陣間有機會最後一次掂到250
走既好走
睇錯既話歡迎鞭屍

推呢個

開始了

佢GME 走唔到
佢可以用其他股去回血，死頂爛頂。

條煩膠自悲到要用人地個名去開po引人

會唔會再跌返落100？

人性

好似已經hold 起晒股

咪撚過去AMC局嚟

有冇sofi撚已經預左一陣又死機?

但又只可以限5倍hold

咁你話我地點部署好

準備12點先開市

經典distraction, FUCK AMC

SH

諗住入貨?

依加set盡5倍先，今日等棍落溝，都未上到700住

無左條youtube 片既？

10:30就會返黎

日日出新招呃貨

美國先頭部隊到啦

冇事啦冇事啦

不要問，只要信，SH

美國佬真係團結好多，屌

To the moooooooooooon🚀🚀🚀🚀🚀

山腰扮咩山頂

空頭最驚10:30，太多人

佢地死咯 yolo

回家了

新加入

1字頭加左注好撚爽

痴線

山頂既朋友，不要怕，我地黎接你

美軍來了

我係美國人呀屌

食咗春藥

美軍直升機黎到啦

升到咁有少少暈暈地

冇貨但睇得好爽，大家賺多啲。

都未10:30就差唔多400

380嘅手足我地返嚟啦

420.69不是夢

痴撚左
幾十歲人未見過咁

投先340叫春既朋友,安好嗎

鑽石手吖咁多位

好, 謝謝巴打, 跟你機

我仲掛左175，想入多兩股

空頭呀啦，棍呀啦，你老味呀

今晚先睇800

AMC short ratio幾多?

amc班傻閪而家又返黎gme

伏伏伏伏伏伏伏伏伏

痾個尿等賭場開門

開始了了

預左開波

琴晚唔撚瞓一棍就加
係咁賣其他股 ARKK TSM乜鳩都賣晒

冇gay會了

坐穩！

痾緊屎都唔敢抆住

邊有山頂呀 山腳黎

己經350K 鎂
好唔真實

黎料啦喂

到左

手足我地黎了

一齊黎聽歌

支牛又又又又死左？

YOLO

仲有4分鐘

分分鐘今日都500

山頂既征峰者, 美軍黑石兵團尼接你啦

信念!!!!

睇直播

5000

屌媽本身諗住一開市2xx 不問價再買

見返大家啦

即刻用零成本大法SH到月球

一隻GME 搞到IB 死撚埋機

3分鐘

屌佢老母上呀 400!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

記得熄，唔識搞就問

開左32 集中返

班垃圾終於走左

開埋40都得啦

估唔到炒股都咁熱血

穿200個時唔買

night of fire
86 Vs 86

聽住D歌好撚熱血

戰歌

越聽越精神

臨開市又扯上去

開市之後應該會係咁停牌? 嗰價郁得咁快

買唔到呀屌

留得低既都係大心臟
幾棍都唔會郁架啦？

臨開又爆上300幾 癲

全部買gme嘅巴打都係專一好男人

我唔係高手，但睇完曬啲資料再睇埋VW個故仔係即刻知道有料到，果斷係星期一1xx時跟機，即使跌到6x係有啲驚但都無放，雖然買得唔多，但都多謝咁多位有料爸打，無你地真係唔夠信心

我係女人 記得讚下我

倒數1分鐘

現價5倍, 都係7百幾蚊喎

點撳架？

385

條撚準備

引鳩啲on9傻仔過去唔好阻住曬

Gogogo

開波

SH!!!!!!!!!!!!!

350

一開市咁多人放

呢一棍咩料

一開波果然即刻一棍
有冇第二招

on9又話SH到星期五

估撚到佢

SH呀屌

準備倒車接人啦

棍佢老母閪啦
快D抽插我呀

一開波50億成交

搵到了 自

Sh!!!!!!!

大把心唔定既散仔一開波放
一個鐘後見真章

冇800 5能放！！！！！

尋日收147 今日開350 趺極都係贏撚緊 撚鳩咩

笑死

一陣30秒上$400

又死ser

1000放

啊岩岩打機入唔到
@$220,唉冇得玩了

睇牛牛成交
冇大戶入市

sofi從來無令人失望

期權唔開價

勁啊

牛牛修改冇反應

預咗

@310追左100股
diamond hand

牛牛diu

係吖 落單要小心

等位入

棍唔到

sofi 真係死左, 加唔到貨..........!!

唔郁嘅

310

sh 5000

死魚咁既

唉

2字頭一下無左

就穿300

Sofi 盤前又買唔到 開盤都係買唔到

巴打好勇

戰況激烈到個報價都壞壞地

無得call 既

支牛冇期權 係對應交易所冇開價?

320大力加食，上500

嚟喇嚟喇

買又唔得 賣又唔得

FT default會唔會借股出去比shorters?

牛牛又死

壞咗呀

用sofi既on9 lm

邊撚個話死魚 一路爆緊

屌全紅 啲錢去哂gme

邊間係唔會死?
我遲D就轉會, ft? ib?

邊到熄

Ft 會死屌

ib 入唔到

ib我暫時未死

而家買賣都唔得，改唔到單

其他股全紅 得gme係升

全部都會

FT已死

咁大vol
用咩都死

TD? CS?

用全部app 扮死ser用黎做市

過隔黎po集中討論

黑撚過biden

GIVE ME THE 棍
我要入貨AHHHHHHHHH

得個3隻升
Cls嫁

Bbby都升緊

特登入嚟睇人踩人

冇人理

USMART

牛牛點short or put long GMC?

停晒
冇人開價

好癲啊

你知唔知自己噏緊咩

邊間唔會停

AMC停牌

想問岩岩20-23左右有邊間平台係冇死架?

唔怪得，咁啲人點平期權倉？

想打long put sorry

聽日估下

點解買唔到

垃圾牛

屌, 呢場戲真係好睇, 好似The Big Short咁

屌啲證券商廢架

今日呢3隻

300 想入多啲

今晚係股災阿

屌乜都買唔到

支牛落唔到..

星期五係咩特別日子

新手勿屌

乜嘢都買唔到

GME有無得見2字頭

有 299.88

280

原來買GME係對沖其他股

見到都落唔到

269

期權

停左

又停撚咗

又停左？

下次記得追po啦

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

269.69

又停

要痾屎沖涼扑野嘅快手喇

壞完未... 好想入

支牛點搞

停都冇感覺
反正買唔到

人踩人，踩住上jam死哂，乜撚都做唔到

一入就斷
正宗買乜輸乜

Thx咁齊齊sh到星期五

停埋

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

卡住修改唔比改

停擺

一開就直插！！！

玩完!!

2字頭仲係特價呀,掃佢老母臭西貨

但SHORT SQUEEZE係咪應該慢慢上
全部STRONG HOLD 冇貨流出
有咩SIGNAL 睇得出開始AND完

唔知係咪有人入錯賭場
用AMC價錢沽左GME

停牌

停牌姐係點

開返~~GOGOGO

溶斷機制

入啲支持下

半分鐘唔夠又上返去

好似重演返琴日
你扑啦我要溝貨

入唔切又升翻

俾多次機會我入貨啦

300?!

今日好似上落勁話琴日咁

末日call賺左9000美
開心到癲

sofi撚有幸仲可以喺近300入到幾股

左上角